hkcc gender issue asm

Diu 真係伏到... 明明本身考Mc. 轉左Asm又做多份essay, 本身Theory都明，但一做Essay炒曬車，仲要啲野勁多同埋啲字勁深，係咪痴線，利申 有冇人可以一齊傾asm點做
題目郁難到唔識，睇到reference啲野全部都係 Cambridge，Harvard...

後悔冇pass fail到

我都係，識唔識條題目

Post條題目同Reference出嚟欣賞吓？

求教學

gender issue都難

樓主邊個教

未體驗過疫症之後由原本2份essay 變3份essay+project 既人係唔會明

Cassini

Franky choi 教 覺得已收皮

樓主 求救 你第一題寫咩point